# Saga


Det var en gång två grodor.
Dem bråkade väldigt mycket.
En dag bråkade dem som vanligt.
Dem var vid en vacker sjö.
Den ena grodan puttade den andra.
Dem puttade varandra ofta men den här gången var annorlunda.
Han puttade lite för hårt och den andra föll in i sjön.
Dem hade bråkat så mycket att dem inte hade tid att lära sig simma.
Dem levde lyckliga i alla sina dagar.